# lcReceiver2

LunaChatをBungeeCordで使うためのプラグイン

Spigotバージョン: 1.12.2 <br>
※ 最新バージョンでも動くと思います。

javaバージョン: 11.0.4

## 仕様:
### 送信
1. "lcReceiver"  ※(固定)
2.
    - global: グローバルチャット
    - unei: 運営チャット
    - ()*: 任意のチャンネルチャット 
3. "メッセージ内容"
4. "送信サーバー"

### 受信
1. "lcReceiver"  ※(固定)
2.
    - global: グローバルチャット
    - unei: 運営チャット
    - ()*: 任意のチャンネルチャット 
3. "メッセージ内容"
4. "送信サーバー"  ※(おそらく必要なし)
